召喚Starbucks產品收藏巴絲

我專儲香港，大陸，台灣，日本卡
間唔中見D杯靚都會儲下
暫時儲左半年，
香港呢幾日出左新卡(BACK TO SCHOOL卡)
同香港版熊仔(舞獅)

有無巴絲都有儲開
或者交換都可以

儲開有國家名既杯

去完墾丁再去台北，返香港前桃園機場買左個墾丁杯，宜家都懷念果度，好好玩

成日搶唔切

前排tropical款買唔到

仲有唔明點解香港會咁柒
好想要呢隻

但係之前搬野打爛左，唔捨得丟，用超能膠痴返

城市杯
呢個真係難儲
我識一個有儲開城市杯

有時搵ig店或者淘寶(有星巴克大陸店同細鋪)可能搵到
不過香港真係少人儲Starbucks野
我係fb群組見都係得百幾人入個群

去完一個國家或者城士就買 有2x-3x個

直立杯
呢啲係咪一定要多清潔？
如果唔係痴立立

之前有蓄，好易爛，輕輕跌一跌就爆漏水
爛吓爛吓就掉

所以我淨儲保溫杯 同一定要用盒放

2017年 內地中秋卡

對上一季crossover paul and joe隻杯

我有呀
個時香港鳩假期搞到高晒
但台灣個隻 平成舊水 同一定有貨
我連袋都買埋

呢隻？

我買左有蓋陶瓷個隻杯
不過我係香港買 一開門就買

台版遲一星期 平成2舊

想問香港有無出銅色果隻杯

我買得來就會用
所以唔用盒放

個陣英國讀書，去歐洲玩個陣都會買番個杯

如果有人用我D會殺左佢都似

我幫你問緊D資深收藏

有出過,但第一次就已經賣晒

最近收藏
杯身唔高
闊杯口
手可以伸到落最底去洗
好方便

香港真係無咩群組有
暫時睇到得一個

日版黎???

係，北海道買

透明貓杯

最新收藏品

撞一撞就爆左入水
已經冇得用

都唔知掉唔掉好

嘩屌 好靚呀
可惜無直立保溫

膠杯好7

咦 新野黎 我公司附近唔見

日日用緊

每個收藏都有鐘意O既野

好似係情人節時出既

日本starbucks 先有，6月中starbucks 同fragment design crossover

剛剛係日本先搵到，香港IG shop 有人賣但唔知幾錢

儲開日本城市既呢款好用

手伸到入杯底

但前提你真係拎來用

咁岩我有朋友係日本問下價錢先

大家係starbucks 用完隻自家杯會唔會叫staff 幫你地洗埋先走？

想問下有無得寄存隻杯

得返黑白色

邊度仲有黑色？

可以嫁，但我唔會

十幾年前starbucks 既禮品

黑色都靚呀 岩岩行過見到
順手試新野

經典

我多數拎埋走邊行邊飲

Thanks bro

儲開內置個隻飲管杯

有得單枝買？？

睇留隻字

有冇巴打有多一套Starbucks 海洋餐具系列 黑色?
呢樣對我充滿回憶 高少少都可以 TG:

淘寶有無搵過

我幫你問下

買左月餅
好在有揸打朋友

舞獅熊仔

哩一set我覺得好撚靚，買咗中間嗰個，想買晒成set

已經買唔到

換唔換呀 我用2017中國夏日卡同你換

有無人有以上D卡???

馬來西亞

琴日都仲見到有呀

我邊無

舖頭有 一直都賣唔出

有無人知邊度可以買韓國紫色個款starbuck杯

有

ig

係日本買左張好靚既 starbucks 卡，只可以係日本用

唔可以

用黎收藏

韓國個set好鬼靚，不過已經賣哂
唔會食炒價買

基本上亞洲其他地區既產品（卡、杯）都完全KO香港個啲

識儲一定唔會淨儲香港

香港果套杯係我見過最樣衰

中國都靚過佢

通常一買即用，留返張卡儲

家下有手機app比錢
所以買左張卡過返錢去自己用開
咁其他國家 除左大陸
都可以同用返香港個app

又準備入秋季卡

因為想送朋友
大概幾錢左右

你可以去ig問下價，實情幾多我都唔知

我post出黎個隻？
ig炒到500左右